呢個風真係好撚勁

屌你班放流料既人，好彩一早有追post至知今個風好勁

完全防唔到⋯ 個風大到係純睇運你會唔會爆野

追風撚我理得你啦，我只係想個風快D過

聽日返唔返工都冇所謂，個風可唔可以散，真係驚呀，成棟樓又搖又震